將軍澳中心賞茶員工同我入黎！！！

今日好多人嚟賞茶買野飲
但好似見得你一個員工番工
自己收銀自己沖嘢飲
好似真懲罰咗你咁
但最warm嘅係攞飲品嗰陣你仲同我地講：唔好意思要等咁耐
想同你講句辛苦哂！

推唔郁照推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

佐敦個間有新女，目測H級。。。

e